有無人知道呢隻韓國汁係邊度有得買？

普通燒肉醬姐 一定要呢個牌子？尖沙咀韓國街好多呢啲醬

試過好多野，但同呢隻的味道唔同

係gmarket 搵到 但唔運海外 試下集運

係同一隻？唔同包裝既